有冇人知邊度有不含氟既牙膏同水賣？

謝
好耐之前有人講過，揾唔番